[26]繼續電單車經驗交流(23)

繼續繼續

渣緊ninja 300 abs 想upgrade 買Ninja 650
點睇

原來我1001左,SORRY無開新POST

兩缸700以上，或者四缸600先叫得上 upgrade

ZX10R 吧

買都買636 唔好買650啦

636

我都想，但架車同保險都貴勁多喎。
其實有冇必要買636？ 真係差咁遠？

300換650
只係cc大左，大馬力左
感覺上係同一部車

諗下自己想要d咩
換部跑味d？街車款？復古？羊？

香港幾時收皮繼續上連登啦
上連登上到被女飛我真係未見過

今日pass老強

如果無budget就無說話好講啦 將貨就價囉 不過650就無咩必要升喇

條喉太嘈可以點搞
搞唔撚掂 但個款自己又鐘意

消音

唉 依家連渣出停車場都唔想

DB Killer

新款636好7
舊款636個二手價好賤
好大機會執到寶

自己裝要留意d咩

大聲到點先
低音大聲可以接受
如果好似噴爛屎咁就

哈利聲個d

你講下你自己部車係咩?
同埋裝左咩喉先得
如果你果部係哈利......咁好難搞
呢D車天生就係咁大聲

我識人揸Z1000 條喉唔嘈但會噴藍火，喺屯公好似火箭咁撚樣

有無人知道如果屯公地炮有無閃燈 因為早兩日揸快左少少，心跳200經過轉車站果時好似見路邊有腳架……好不安

200

三眼仔閃咗都唔覺

有無p牌揸緊過百匹車

呢個位？

100定200呀?

幫朋友問：新手想問下Rc390難唔難楂 ？高187cm左右，唔熟電單車，想做假日車，同埋KTM維修如何？本身多唔多件同手尾跟？唔該

泰仔喉
係咪度幾多cm出去配就得

你真係頂唔順
度好size淘寶消音咀啦

香港幾時收皮 自己做錯野迫個女仔同你負責都幾好笑 自己on9跌左$600仲想叫人負責

智障仔香港幾時收皮 P牌未甩學人車條女 依家仲要被女飛

呢個假膠黎
唔洗理佢

如果泰仔喉原裝未必有得跟DB Killer
我朋友部R3 條SC喉係原裝無得跟DB Killer
不過佢後尾去左某車房就可以幫你配個消音塞

香港幾時收皮 諗住block左人就可以唔使負責仼？ 收左淘寶代訂錢唔比貨

187cm 揸R1M都夠啦吓話？

係… 我又用墨鏡，真係唔知

學牌都揸R6啦…P牌

真正輕量級跑車, 又爽又快 但代理太垃圾 要有心理準備自己學訂件

師兄個名

認真 想睇下有無清比下意見 會唔會成日唔覺意超70

P牌直上1000既例子

P牌唔想死住 ，而且仲係學生no budget

一陣bam柒你

架車多唔多問題要跟？洗唔洗成日整，整車價錢係咪同忍300/R3差不多？因為外國車好怕同46一樣，整車同暗病都貴同多啲，因為如果要成日整都係轉返日本車算

心郁郁啊
19年R3 定 忍400
R3又驚等唔耐煩
忍400又冇藍色

你唔熟車唔好諗

買舊R3

我都係咁諗
平買返黎 突咗啲錢仲可以改下野
15-18年啲黎個人覺得17配得靚好多

啲色黎講*

有無衰過超速

緊係有新買新

無
連行快線都無比人捉過
因為我安守本份

有冇教學

我搵左好耐得淘寶齊件，不過都貴

等唔切
多數都係月尾訂 下年4、5月都到

新手想買車，有無巴打指點下？好似好少見電單車行咁
或者有無tg group可以入學下嘢咁？

鍾意哈利款
但又冇咁多錢

honda shadow會唔會係一個選擇？

咩型號?

Kawasaki vn800

做咩
我果部1000街車黎

啱啱pass咗路試 想買部Ninja400
遲啲係唔係有新色

頭盔王依家好似專做KTM維修

rebel 500

有187cm 就唔難揸嘅 細佬我180都雙腳平放
問題就係部車好撚震
低轉好chok 咁lo

R3 又recall

70? 遲下你街坊彎都70入100出

師兄揸大R嗎？

屌你老味啦，琴晚屯公轉車站行幾多你自己心中有數，人在做格仔在看

除淘寶之外可以試下睇Parts catalogue 再上Webike 做quotation

唔想加監

係咪冇乜人揸羊
見個個都係講棍波車

P牌忍下手
熟左路知有無炮同白鴿籠咪飛得安全D
揸大屍屍都係咁揸, 但P牌真係唔建議上1000......玩下300 打好根基好過

羊冇乜好討論

一陣係個group度bam 柒你
上到連登撚我

來來去去530, 300,155
無咩特別

其實大路羊來來去去都係果10款8款

學牌揸左半年250cc 二千幾公里了

日常代步揸羊 ， 自己鍾意就ok啦

學牌揸vn900到依加甩左p一年，塞車停暗斜灣位有深蹲效果。俾我揀多次會買架外觀保養好少少嘅，慳好多時間精神

engine guard必裝，除左新手停灣跌車有用，泊骨位都可以防外賣蝻隊花

如要日日過隧道記得搵條喉細聲d嘅，用緊cobra直出要加半粒耳塞

其實呢d車揸起上嚟係咪會好攰
同埋28car好似冇咩盤
26係咪有其他二手車網架？

除左推撻同入後波泊車比較攰之外，學識推軑揸得仲舒服過街車，張櫈又大又軟，個人又坐得直，對腳又伸得長

係咪好少人會攞架羊去改?

好多羊先激改

其實佢啲recall關唔關香港事
見佢話recall係日本同台灣 冇香港
之前舊齒輪又係

甲既size 應該點揀好
應該貼d定舒服d?

u turn?

其實人地著左危險警告燈 你就睇定啲啦 26始終皮包鐵 為自己著想

其實羊轆細d係咪危險d
揸開棍借左個fd部咩黎揸
成日凝住會派牌咁派出去

187cm 高？ 好高wor

187揸大車啦

揸 dirt bike 都得 咁高

Fb 同 web ike 個摩托車市

DC BB打死火燈自己醒水啦
一係停車上落客, 一係U turn, 仲諗住係右邊抽頭過
我自己習慣就U Turn 都係會打死火燈, 當然係泊埋一邊睇定無車先u turn

心急累事，就算預佢落客等佢停定哂先啦，仲要睇下佢開邊邊門落車，揸26唔識保護自己好蝕底

有冇telegram group?
想問學牌棍波 可唔可以出綿羊？

PCX150 二手咩價位？

玩鳩自己咩 你唔怕對枝棍生疏咪得

戇鳩喇 幾分鐘學識轉波喇 棍波

都係果句
見到dc bb, 紅頂睇路啦
26有咩事最傷果個係自己

兩萬左右

新手入手rebel 500好嗎？

我覺得26棍仲容易過46棍
26一下一下轉唔會話想轉3波入錯1波

唔好話羊會，我渣棍都唔敢壓太低
搞到轉彎成個學牌仔咁，硬哂又勁慢
好柒
點先克服到，過彎成日型住會派

渣緊07

我都係

呢d係咪對自己技術有懷疑？
開初覺得係自己唔信部車
唔敢去試，心諗一試派左咪仆街

雙線去雙線返
的士左線打死火燈
我右線直行緊

的士最左線掉頭
收唔切炒硬

收慢過 撞左咪收錢
最緊要長袖衫褲

咁係的士唔啱喇！
between 師兄唔記得轉accound？

唔係，只係我都遇過同類事件
紅跑真係cls

我係因為派過一次
之後入灣都驚

買z1000算啦 rebel唔抵

利申：z1000車主

公升級

問樣野 強制停格仔 係前樚定左腳入格仔

睇轆唔睇腳

睇前轆

想問大家係咪強制路試分開報？

公升級屯門公路爭先賽 正

z1000車主x2

又一單

炒車?
無死人唔叫新聞

有無人渣舊款cbr 250 / 400
4缸先叫跑車
但600堅淆底
一比油就過百
又貴到仆街
又驚比人偷
痴撚線

死左啦

link plx

嘩屌你老母
新聞果張相好撚不安
唔撚貼了

青衣發生致命車禍。今日(24日)凌晨1時許，一輛回廠載有2名員工的雙層九巴，沿青衣西路落斜行駛，當途至近青華花園對開，據報47歲姓關車長將車停於路旁，讓收工員工落車，惟尾隨一輛電單車收掣不及，司機連人帶車猛撼巴士車尾，前轆更插入車底。有其他駕駛人士拍得事發時經過，34歲姓吳鐵騎士頭部直撼車尾，未有人仰車翻，伏臥車上，當場不省人事，頭部下垂，懷疑他頸部重創，獲救時已毫無氣息，由救護車送院搶救，惜抵院後證實不治。

下年9月尾先考路試

S-Max

考慮維修

跟車太貼，rip

假日車
維修機會多定細?

我有朋友買左唔夠半年就放左車
長擺車房
自己諗

咩型號

跑車唔係得日本牌子，你睇下歐跑車二三四缸
V, L , inline 引擎config 百花齊放，唔似日本咁單調

拎去畀人check下車啦，一畀油過百，唔係壞車係乜

600rr
一波扭八成
肯撚定過百

咁你係唔識油門控制喎

原來新款CBR250RR MC51唔係跑車
學習了 Thx!

CBR250RR MC51正垃圾
扭盡得120kmh (應該係)

一滴血都冇流竟然冇命

頸椎斷左啦應該

我揸緊1993 CBR250RR

幾多手
性能如何?
交流下

日本返新水貨車
香港7字
性能不值一曬
聲好好聽

不過我會揸到佢壽終

我想搵d R3 同小忍、新250rr同呢部野比拼下

外國又好似無乜呢d 片

四缸250 d 呻吟聲係400, 600, 1000都比唔到你

你可以睇日本仔落track既片
mc51唔會同mc22爭好遠
一架科技新，另一方咁多年必然老化

當然假設兩個駕駛員水平相當

我剩係試過cbr300
兩個字、把撚
唔怪得代理無再入貨

全球戰略車型係用黎水啲東南亞人
香港咁多選擇 有比較才顯出差距而已

點解4缸先係跑車

但歐跑其實最頂多數都係4缸，不過人地V4 inline4 都有，二三個D係mid weight。
但我地依家其實係咪淨係講緊 250/400/600呢D range

R6

r6同650價錢爭幾遠下

唔係咩叫升級 岩岩見到有架04年既大r 38k

04年車怕唔怕好快玩完

就係玩完先賣

電單車好難講 有d玩10幾廿年都沒問題

推

睇使用習慣啦

cb250 cb400就閒閒地廿年命

棍波係咪通常都耐用過自動波?

特別係d日本車

今日鴨駕有無得考強制？

有無巴打都今日考？

想買有頂36 adiva
有冇巴揸過有意見

學牌想出部2手cbr150r玩下

肥絲木隻 請盡快回覆pm

我已經用最好態度講

有冇揸vespa 嘅巴絲?

RC390 d二手價跌得好恐怖

R3 換偈油應該幾錢

睇你換咩油
幾舊水啦

想問好耐，其實你地成日中間過爬頭，自己驚唔驚，我只有超塞先會

想買Alpinestar 皮手套
中等長度，唔想好硬
買番對冬天用
有無推薦？
有無師兄戴緊

睇左SP5 + SP2 V2
但SP2 V2 好似好硬身

SP5 good?

停燈 / 塞車先會
行緊中間zip，人地一扭軚可以上天國報到

go ahead

係囉，但好多都係行緊zip（eg吐露港朝早行均速50-70果D路，唔慢唔快不過好Q多車），我心諗唔驚既咩

想考牌 係呢到問岩唔岩規矩

想考就去馬

要搞幾耐其實

之前換motul 7100 $350

最快順利都好似要8-9個月
有冇心都好咪考左筆試先慢慢考慮
筆試 強制 路試 樣樣都要排
愈遲搞咪愈黎愈耐

報大球場先應該有依個速度 而家就算一take pass一般都要一年

我依家p緊 筆試仲使唔使考？

好多情況只會過線，唔會係線與線中間過
嫌命長咩

Sp5 短d 香港帶方便
著埋甲就sp2

都三萬蚊 睇緊300cc盤想入番架玩下

果啲仆街 Mark低佢車牌1823啦
利申:見過有人北大咁超車 行緊110

以我觀察駕駛態度唔好嘅人，最多係阿叉，其次係啲中年大叔

Tmax

得架車快，人又冇術，就以為自己好勁果啲

好奇一問，頭先見到黃腳臘係骨位抄緊所有電單車嘅行車証，佢抄緊牌?

佢抄定望呀

佢拎咗簿仔抄

入彎見真章

泊超過24小時就收票

突然間上網睇下電單車路試排期
天光道尾期19年10月4日
痴線ga, 11個月

排左三個月快期，學牌過期要續，好撚絕望

所以前前後後真係唔止一年

揸過mt03
390 d扭力真係好正

再揸大啲咪精都射

台灣今日個單
大車真係要小心

Zip車要小心

誠意急平放ducati 1200s
即日交收 真係平好多
超等錢用

tg happbilly

(你呢部好難搵到人接wo，咁急要補倉？)
連登拍賣開始！
我出 $100

有冇相？

14年 萬七公里個架?

tg 講

$200

梳 我唔係有興趣
揸唔起歐洲車

Tg link?

想問下咁多位巴打我想學牌出部z400\z300
學保揀邊間會比較好？同大約幾錢
同埋路試我可唔可以用番學院啲車去考路試？

你經車行買車佢會幫你搞埋 公價左右3880
用返自己車複雜啲
同埋 到你考個時 架車都比你跌殘晒

咦 睇錯左
你跟開學院嘅話 學牌出車無影響

考車梗係用番出面啲車考
我怕練斜8果陣會跌到自己架車爛晒
所以用番學院車練

Z300 升高腳踏同後座腳踏邊到有得買？
淘寶有d幾十有d幾百

街車改升高腳踏？
你會揸得好辛苦

唔使升高淨係改裝有無

WEBIKE 應該有好多款
再唔係RSV 泰仔野

有冇人買過迫力皮
係咪形狀一樣就ok？

R3竟然冇加價
咁會繼續穩守入門性價比車王寶座

勁戰...城市用勉強可以話ok嘅，不過你預行得柴灣道下下都要俾盡油

台仔所言，勁戰就是欠改，btw 我之前係台灣揸市區代下步黎講都接受到，不過建議入手之後要換避震換車胎先

出左價單？

見到啦 我都以為會加價，加價就轉投忍400

56800

不過唔好太開心
新R3只多左d裝備
本身副偈冇改同舊款一樣
性能黎講都係Ninja400 > R3
甚至可以話250RR > R3

成日車人揀125羊一定後悔 買二手250/300cc啦

一入冬好似即刻少咗人放車

點解嘅

差唔多價又新車嘅話y記我諗你可以考慮下force smax ，不過都係睇你個人需要講真如果一個人用車又唔洗上高速150都好夠用，200-300羊反而重唔適合市區穿梭用途

講真其實勁戰都算係125中好車黎，你見佢副計萬年冇改就知 ，想改車佢又多件玩，勁戰仲要係pizza hut 專用外賣車手神手，以前成日見啲師兄轟轟聲剷上柴灣道

利申呢排人在台灣，所以對香港有咩平地台26唔算知好多，台灣細羊好多香港都唔係有，一係就唔抵（好似pgo彪虎賣成四皮幾，點解唔補多少少出200-300嘅街車/羊）

要上高速公路 想秒速遠離大車起碼4，500cc

呢到有冇人著甲 有冇平平地既推薦

想平咪淘寶

新仔既時候貪型著
揸耐左真係去玩先會著

日日番工著alpinestar

你指咩甲

有個問題想問下
架車1停燈位冇耐就會有浸燶味
係咪消耗品要換
揸緊07 新手唔識check

偈油夠唔夠

上手車主表示最近換完行左1000
到我手行左200都冇
我聽日再望下先

順手check埋水箱水
有燶味都唔係咩好野

xmax 其實日常返工代步用都唔錯啊，seat 位箱容量仲要大個tmax，不過單缸300羊你唔好諗住好好力水（同tmax冇得比，但真心一分錢一分貨，而且價錢都算實惠），之不過正正常常咁跑下公路上下斜路方面就絕對唔洗怕，一定夠用。人地台仔同日本人都係攞黎跑公路通勤

巴打係邊揾快期？港島定天光道？

佢係咪講緊氣油味
我都渣緊07
停燈位會有少少

同路人
Alpinestar 真係信仰
好型

電鍍鏡片買t's定extra shield好

邊度睇？

台灣都加左成三萬台幣，香港居然冇加價

台灣買電單車貴過香港好多

細羊嘅話台灣平過香港，係大cc車先倒返轉

唔知點形容
剩係停燈位突然會聞到燒燶野嘅味
係咪正常

新R3門市有得睇未?

巴打著咩邊款咩價位 邊到買

估唔到有支持者

好多原因 有污糟野 吹左去死氣喉面到都會有

天光道，排左三個月都未有

車迷x買 1700到，唔係好記得咩價

我著緊呢件
Alpinestars 真係幾型

我就呢件

巴打你呢件4千幾 有米

我係澳洲買
佢原價成800澳紙
但呢件嘢係佢舖頭最後一件 賣唔出
就469賣比我
執到寶

焗唔焗？ 我呢件因爲防水 好撚焗
另外著咩褲？

我本身都以為好焗 件嘢佢有有層內膽 可以拆
拆咗落嚟 又幾舒服喎衰鬼
同埋佢膊頭位有條拉鏈可以拉開通風

褲我唔太記得咩牌子 唔係alpinestars
個樣就比較牛仔褲樣 黑色嘅 就膝頭位比較厚身同耐磨

如果經濟上許可 想買件連身皮

連身真係好撚型 不過番工放工又有幾何著
如果屋企有位掛係到做裝飾都好

有冇D款冇咁浮誇，uniqlo淨色風褸果種款

想問下斜8有冇咩技巧，成日都落左腳
膊頭位啲肌肉又太緊張，拉行晒

好想買件皮
4千幾

有 有啲係好似風褸咁 入邊有護甲嗰啲
都幾輕便 都幾好睇

呢D防摔衣本身可唔可以防埋雨？2合1？

皮係型嘅 但係好硬
要有心理準備 會冇咁靈活
就係個人定咗型咁

當然有啲 啲風褸跣水啲
細雨都防到
大雨就⋯我勸你都係唔好出車

著耐左就軟 好貼服

A星啲款真係冇d仔咁浮誇

小弟剛剛p牌 ，揸左幾日架r3
感覺成個人好攰 有少少想放棄feel
係咪正常

同埋我完全唔攝車，塞車攰到呢

未夠膽攝

R3算係坐得舒服架喇⋯⋯

你每日揸幾耐先

手同心最攰

返到屋企冇晒精神做gym

今日第三日揸炸，

第一二日都朋友帶 ，揸左二個幾鐘

第三日過左海 又兜唔返九龍 我諗有三四個鐘

之後今日都係個零兩個鐘

全部中間都有停，只不過唔攝車，塞車好痛苦

揸咁長時間點樣可以唔攰呀
我每日都係返放工 來回唔過45分鐘

新手留名

前兩日老強棍肥左
衰最後衝燈，前手制我落得太應，唔就得用腳制
變左急停 停個下雙腳左

我就諗，不如我轉返考自動

joyride同g-dink你地會點選擇？

joyride又冇位差電

你啱

R3 坐姿算舒服啦 揸多幾日就慣就冇咁攰
我一開始揸RC390真係攞命

講起RC390
FB又一苦主

我9月肥左路試
排左期1月再考過
依家都好灰

甘快考第二次 過兩個禮拜就考，開始淆

觀塘快期

過來人答你
我強制考左三次 路試反而一次搞掂
因為強制試你考之前揸嘅時間其實少得可憐 過左強制 學牌出車 揸到識飛啦

想問下Sym cruisym , xmax 300 ,同埋Forza 300 2019邊款性價比高，本人比較矮165，係考慮座高，保養，維修同耗油呢幾方面大家覺得邊部最好呢，想聽聽大家意見

塞車唔攝車, 仲要揸三個幾四個鐘, 俾你十年牌咁揸法都會勊啦

有咩方法可以學下攝車 又唔會hi到人 判斷得好啲

窮L好驚hi到人

你係快期定點?想問下流程

塞車無得攝仲累
隻左手

聽日考，不過幫女朋友問 佢上兩個月fail左

而家就算啦，熟習下自己部車同埋習慣下路面情況一段時間，然後再搵D大罅試下去攝，慢慢就會知邊D可以攝邊D攝唔過㗎啦

想買street triple 有無同好

排邊度4個月咁快

觀塘

真呀 所以我都係攝

e家排差唔多到9月

重考先有得快

我女朋友重考佢叫佢排街喎 都係觀駕

如果我目標係想揸大羊
TMAX 530 forza 300個類
反而冇咩興趣揸跑車個啲
係咪考自動波好啲?
本身有1,2棍但上網睇26棍好似好複雜咁

排到幾時？

佢就係諗住排快期又冇排到on99係度等唔知乜

觀塘快期
考完肥左就返佢鋪頭比錢排期

同問求教

棍波易考過自動波, 何苦要喺自己個牌多個A字但又加考試難度

咁我女朋友比人老點

佢點講？

佢叫佢排街快期

出面快期係會再快啲
但根本無咩可能搶到
我嗰陣比錢啲排期公司
啲排期公司都話無咩可能搶到
叫我返觀塘期

觀駕自己有快期

唔L係掛

揸緊xmax 坐高唔算好高，但seat 位闊，我176有少少踮腳，油耗大約係 30-35km/L， 保養自己搞，mlt 態度一般，揸咗一年多d，無修過，過灣會頂，最好小改，brake 一般，換皮/鮑，其他車唔知

你176都要‘吉’高 ？停燈位/泊車會唔會覺得好冇安全感？定係座高唔係想像咁重要？

Thx bro
而家塞得耐都仲會死火，， 仲要練下

腳車就揀部最矮嘅

係
我話錢唔係問題搞到佢開幾多我都比
但快期公司都話收唔到我嚿錢

我十月三排五月頭考
而家要九月⋯⋯

第一次考定快期

直接唔好考，運動神經太差

1月好撚凍
要戴手套打八字

建議你由依家開始揸親車都要戴

快期係咪要自己排

觀塘比錢就得

少少姐，睇下你坐到幾後，換comfort seat 坐前d應該ok，都有見女仔揸

帶對手套就解決到

第一次

差唔多啦
我嗰陣2月考強制都9月考第一次

天光道門口出個度比架大巴欄住係咪隊哂架車出去先睇路

屌。。。衰8字。。。。。。。。。。。條路真係好撚窄

好似最多可以出到”請勿停車”

9點未到自動波走哂

走曬咪仲好

收左皮啦

賓州巴衰咩?

8字撞博

btw,我考個時個考牌官都停車死火，我可唔可以肥返佢

官個部唔係電動車咩

我聽住佢著車 除非佢架野同私家車一樣停車熄

巴打考邊到 聽日我考天光道，好撚緊張

一肥又要等半年，唔似棍van咁易搶到快期

天光道

今晚入去試下個8字先，最多咪420

利申：發夢

我就係從來冇入過去 真係比想像中短

依家重考排到幾時

6月13

痴撚線
btw 巴打考轉左定轉左

我之前跟過個師父去另一度練
比呢度短同窄所以8字我無問題

轉左定轉右

右

痴線半年有多

法國好多時考右

係咪樂富，今日肥左呀sir話問我知唔知 我唔知

唔係

9成9係右，除非佢屎忽痕

佢話有個位好似 其實佢指我收皮個時我再打多個上去再落其實打到，但第一次入真係好難預

學牌都過期

有冇人知如果想學埋4個碌，學牌要做d咩先可以加埋

去運輸處加就得，好似唔洗比錢、續學牌就要

thanks 遲下搞埋先

咁多位巴打覺得沙田駕駛學院強制試上哂佢ABC堂係唔係就夠考??
今日上左第一堂..係咁跌車..同埋都未掌握都D野..
有冇巴打可以分享下經驗?#

你上晒三堂咪知, 以我所知每個人都最少補兩個鐘囉

買咗ninja400
有冇人想喺港島遊下

幾時？

下星期先有車拎
仲係學牌

我有朋友冇補堂都搞掂
同埋佢包6堂自己練習
同左兩堂去補呢個出街得番4堂
又要比錢補鐘

聽日考強制試
一堂都冇補過
好驚仆街

冇事嘅

觀駕呀sir話早啲去 可以熱下身
希望ok

聽日上黎報平安

利伸補左3個鐘

1 take pass?

係，依家做緊學仔

學牌400cc街跑
巴打外國揸開26?

搵日入石澳

想join

咁撚快，我都係九月肥，快期遙遙無期

觀塘定其他？

街校，搵左個連登巴打排。佢2個月到就幫我排到港島，點知佢排錯左區

宜家訂ninja400 要幾耐先有

我都係觀駕
肥左個日條友同我講話兒家無快期
叫我每日打去觀駕問下

我上完第一堂都唔識轉波
想轉自動

慢慢啦 仲第一堂
最緊要唔識就問 大把巴絲打幫手

諗緊轉波之後就右手左手左腳
成個動作太慢

咁買定車算

最緊要知道個次序係點 練下練下會快架啦
好快你就會feel到轉波果種快感

有冇人分享下有冇補堂

次次轉波都係諗＞右手＞諗＞左手＞諗＞左腳＞諗＞左手
冇次轉波係順去
諗定比錢轉自動波算

直線果陣慢慢做呢d動作 工多藝熟冇得急既呢d

我有呀 補多4堂 係觀塘練 練到識飛就有信心😂😂

好快就會變自然動作ga la

你之後學拖波，落波加速果d 操控感好爽ga

大家點排頭盔牌子？
點睇shark

岩岩學完車，見到好多人係敬德街偷練

利申：發夢見到自己都入左去練8字

btw 聽日就考，好撚緊張

緊係好，你唔嫌我慢就得

用緊skwal 2 幾舒服，係個visor好緊，要雙手開

加多少少就變成咁嘅結果

我想問下咁多巴打15000內有冇咩車推介，p牌仔

2手 cbf150 rr150 cb250 msx125
1手 hj150 tr150

仲有2手舊年份cb400
我淨係識呢D

萬五蚊唔上唔落 同埋玩咩款

行開50

又一個⋯⋯

用緊Shark EVO One 2
變半盔好容易
但要變Full face極難 停車先搞到

今年好似特別多⋯

陰9公

羊喳，想細車

香港人揸車真係痴撚線, 我尋日都差D俾部Teslun收皮.

睇相做判官
似係車手過對面線直隊

teslun係唔係都督架啦

元朗9:15 pass 左路試

我真係恭喜你呀

可以諗定買咩車

恭喜師兄

同埋預二手

SYM Joyride 200i ~$10000

only choice

自己小心。

搞掂 天光道pass 轉右

舊勁戰

24號0915考

勁戰 ，把妹神車 ，為所慾為

台仔山路神車

平安夜考 加油

咁講真跑山嘅話細羊仔計勁戰真係幾好彎嘅 ，不過力水同避震果啲就

巴打考邊條線

工業，振興個邊整路，好似都無人考行個邊

四萬以下有咩新車推薦
返工代步，會裝箱放野
諗緊巡航定街跑款
有無ching聽過project valentine?
平平地不過國產引擎

利伸：月中過老強就準備買

冇

街車款吧

唔建議

近期一向元朗考26都好少振興，可能啲官覺得工業村唔洗考咁耐

考工業邨定振興？

Sor 無爬文，八字打左幾多個？
我17號考

點睇Mt07 同Mt09 有冇巴打揸開

24考諗住17號去睇人考

軚把轉向覺得好輕好鬆，係咩原因？
行緊果時好易擺，有冇得較返緊？

觀駕9月執

電單車部？

應該成間

Triumph Street Triple R 用家
胸圍形頭燈

mt07定mt09啱載人？

下年執？

下年9月，女朋友岩岩去報重考已經有印仔寫9月會停止

有冇人考過掃干甫？ 係咪好多車？
諗緊路試報邊到好 鴨利州好似最易 但都貴

位於觀塘汽車渡輪碼頭的觀塘駕駛學院將於明年 9 月 30 日結業，隨後駕駛學校將遷往有信街旁一幅 4,560 平方米，大部分被天橋覆蓋的用地。新土地租約於今年 9 月 19 日批予新觀塘駕駛學院有限公司，租期先定 4 年 9 個月，其後按季續租，每月租金為 1,545,250 元。

咁到時係易手定原公司過

因為有街校呀蛇都係話執粒

姐係真係執

新校已經另一檔

第時果間係新觀塘駕駛學院
有人話同hksm同一老闆

姐係過多排又偷偷地改名做香駕觀塘分部咁

電單車部唔知點呢，改考油塘？
學神全天候由鯉魚門道返去
條路死撚緊

我仲諗住十二月中去報老強

橋底八字，集體回憶

買車未

問左價 努力草錢中 出架rs

未有錢 窮

我都覺得應該出RS
雖然好多野都係唔等洗，但加既錢真係唔多。
加油巴打

13號都去

又去睇阿嬸考呀

13號可能冇啊嬸

咁你去黎做咩

個阿嬸咩料？

阿嬸討論區

佢去俾阿嬸掟電話

師兄 雙騎架車大唔大壓力

新人留名

現揸2012年 cb400

澳門考牌難唔難

斜路慢車停打8字

再嚟出街路試一段，練得ok就唔算難

明

你澳門?我見650cc都係考打8字

我係啊

btw I love angela

識貨

諗緊轉部Suzuki SV650X

點睇？

雙騎舒唔舒服定夠唔夠力
百幾匹又大扭力唔駛問一定夠力。
舒適度:
單騎:
有少少烏前，可能因為個人有少少高，坐得耐條腰有d攰。
腳同肚完全夠位，原裝PK膠會有少少頂失頭哥。

雙騎:
後坐係盾牌形，如果屎忽唔係盾牌形應該唔會舒服。
分離式後坐，後面好難攬住前面，又太遠掂唔到油缸。
無加錢就無手柄，加左手柄又唔靚。
後坐手無野渣，兩腿張開但無野塞住中間，最多得失頭哥同一半大比夾到前面。

其實雙騎要舒服首選係羊
次選係Sport tourer，即係Yamaha tracer個d，張登勁大張。

買，仲要做特價，不過19年車好似轉四遮

4遮?

問咗澳門代理，冇返SV650

正廢柴

條撚屌問我Ducati Scrambler有冇興趣
(澳門Ducati同suzuki同vespa同一個代理)

好奇一問，澳門地方仲細過香港，揸大cc電單車可以去邊度遊？

唔係轉做4pot？

真心問邊度可以買R3既電話架？

淘左個裝唔到。。R3其實裝邊架，用咩頭夾住部車？

跪求

都冇，快都係快幾廿秒又要收

多數去路環嗰邊啲山路巡下咁

鋼gum好似玩vespa

好驚

拉豬你玩咩？

我玩考牌

速度慢嗰時 就會好輕好鬆
行快啲就會好重 重到HIHI

好似好少會咁

不過你可以試下檢查下波子盤
頭碌離地
前後拉推下前叉
左右拉推下前叉
如果有好多虛位就真係有問題去搵人檢查下
上YouTube睇下片學下Search: check steering head bearing

如果無虛位咁波子盤就無問題

咁多巴打傾street triple
反而細佬我對部Daytona 675R有興趣

【YAMAHA YZF-R3 專用手機架 電話架 導航架】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥d4X0bOEdEnQ￥后到👉淘♂寳♀👈[来自超级会员的分享]

岩岩衰左路試
衰第二次啦

我search r3 都搵唔到

唔好灰心 下次努力

點解我search會搵到

唔緊要巴打, 今晚返屋企好好教訓你老婆振夫鋼

我考第三次先pass
強制都要考兩次

之後P牌直上1000, 所以唔洗灰心

元朗工業邨條路真係好kick

巴打
我想問埋，岩岩新車落地，想換走個原裝啡鈴
其實原裝啡鈴花左去整貴唔貴，

值唔值淘一個換左佢以防整花？

你有錢咪換套衫
反正都係$$$解決到
跌車炒花都唔肉痛
裝定pk 膠保下平安, 記得要裝都買外國牌子

因為我驚換原裝啡鈴同我淘一套差不多價，我就費事換啦

Pk膠我都未裝

揸慢啲，睇定啲就唔怕啦
考你安全，唔係考你快

收到，排期排到八月中

工業最麻煩係球場轉右灣後多死車兩邊
所以轉灣後一定要望到街尾，睇清楚有無大車入緊灣
有既，你街頭就好靠左停定

過左呢關，跟住就無難度，直到返大昌
個個位就絕對考慢車停車
記得保持距離，要停車既，記得擺直頭先停
情願一陣再起步先入灣
個 s 灣如果你轉灣中間停，好易會落右腳
所以要保持距離，比你擺直車停

Tips 係咁多

淘仔Fairing 都係2千蚊
原裝fairing 貴好多wo

Thank you 巴打，不過要等到八月

當堂嚇一跳 然後得啖笑 R3都倒叉啦

油麻地某間電單車用品店有賣

求pm

原裝換洗唔洗五六千

連登點pm

觀駕邊架車好揸少少 聽日強制

93

新手一問
住粉嶺 想出架車返工用
機場返工
心水就 mt07 nc750s
羊就唔太熟 可以推薦睇下
預算7萬左右 都係分期供

車迷城有賣 兩舊幾水 佢會鎖係三角台中間粒大釘

其實淘寶都已經做到好靚 位又岩

Mt07 慳油又有力 好後悔買左09做腳車

你買左07就會後悔無上09嫁啦
一向都係得唔到嘅更好

整部大羊啦咁長途

thx

有冇淘寶邊間好介紹 整過okay

有冇咩推薦
見巴打都推薦downtown 300i?

一考完就出 會唔會太大cc？ 我都明白要時間摸熟架車

前幾日第一次出路面
渣車個陣諗點控制架車 就留意唔到路面
仲沖左紅燈

油門在你手 mt07 扭力唔難駕馭 好過買r3玩幾個月又放

元駕真係要等好耐
肥左兩次放棄左，近排想再考

再接再厲呀

有無師兄去過深水埗御x整車？昆水昆得勁唔勁？

上星期拎左學牌諗住去買車
想買mt-03或者z400
但兩部都要等到出年4月

學牌出左ninja300

2手？

人夾人
我去保養d基本野正正常常

等唔到就03二手

有冇人真係打電話打到個快期返黎

請問有無人知零件2號叫咩名？想係淘寶搵
試過打排氣管墊片但唔多啱
06年 cb250

係 有相熟朋友讓比我 佢都改裝左好多野

300玩1年就會想升級

我預左最多玩到甩P就升級 覺得MT07幾好
宜家部小忍改到黑金色 同埋條喉個聲都好正

睇你要D咩既姐

125玩左成年都覺得未玩盡

唔驚俾呀蛇逗？

應該冇野既

請問強制考試係咪最後一堂強制之後考？

排期考

上最後嗰堂先排？

除左28car
仲有咩地方搵二手車盤

我果陣報元駕考完筆試就排

facebook webike market

我觀駕呀 張form只係寫咗上堂日期時間

新z125係未無出半自動波

觀駕好似上晒堂先排 唔1肯定

唔該巴打

柒到仆街 強制一開波跣左隻右腳出黎

正正常常都好，最怕又貴又唔好手勢

現實冇錢買連身皮衣
係ride 3買到夠

垃圾Game

巴打 隻game對你做過啲咩 紅都面曬

見多車友玩咪買
感覺又差，load得又慢
想Join server玩，又寫得差
人地賽車game join server有得揀車款、場地、lobby、watiting to start咁
我load完入去，旁觀望住幾部車玩緊，完全唔知咩場咩車型比賽
仲有唔知幾時到我開始
單機mode我又拎唔到爆星，次次就衰time attack
解唔到想要既車款

3百幾蚊我買多塊風鏡唔好

下次努力

想喊

排到幾時

1月中

咁好快姐

重早過我

各位巴打好
咩牌都冇想考電單車
上網睇駕得好輝sir好似教得唔錯
請問有冇伏
定各有有其他推介
住港島東 想考掃桿埔
唔該曬咁多位

我係佢指導下畢業,你可FACEBOOK搵下佢個專頁,睇下D學生點講

ninja400 r3 cbr500r
點簡好

cbr500r就算鳩數啦

點解咁講

高不成低不就

係幾好 我都係跟佢學

3部都係

岩岩考到牌，操下車先，唔敢咁快上咁大cc

唔該兩位巴打
已報

同埋呢,唔計師資,計優勢
掃桿埔個場考26係最好考架
因為佢個8字係最底難度,(最難係天光道)

正 多謝巴打教路
等考完筆試就去物色頭盔同手套

學牌出車既巴打 想問你地會唔會掛學牌行街定咩都唔掛

唔掛犯法的 為何不掛呢

有次特登上雞頸馬路睇車
點知鬼影都冇隻

掛學人人都驚左你會避你 點解唔掛？
你要行禁學路段就勸你三思

犯法既野大家唔好做

一定掛，除非未訓醒

你早幾日都訓左好耐下

巴打們想問小小嘢
我係沙駕pass過老強肥咗路試，咁老強個成績係咪有2年期限？
係咁嘅話，我可唔可以直接報官駕路試？

直接搵街校啦 觀駕又無私家斜8

唔緊要 我㨂左架牛肺車 轉灣死火落右腳
同你一樣，1月中再考

點解唔考返沙田？
想增加難度？

應該係等得耐

當年學牌出車未掛過學牌 到左P牌又無掛過照車人
諗返起都覺得自己好大膽

咁講真你揸得似樣又唔會比人查

學牌渣跑款出去好似好柒咁

想請教下636同r6
各有乜野利弊，想了解下

R6正d，636型d

有無得多小小資料，例如操控維修保養，日常使用

唔揸得快，穩定 都唔會點理你

諗住出邊部

R3 忍3

買2手玩下先

唔怕啦 兩部都好多學牌出

邊到見到多學牌車 我咁大個人都未見過有啡呤掛學

R1都有啦

學牌r1

636出力岩正常街路使用

星期日落車迷城門口都總係會有幾部

當年學牌發夢發左幾個月 而家p牌反而乖乖地 因為唔想俾人加

咁係因為人地唔掛姐

行highway定市區多?
我行highway跟大隊速度 講真70係好撚慢

都有 因為用黎代步 主要行屯公

咁速度上應該唔會乖啦

慣左牌-30

冇試過唔掛 但係唔係甘想掛學嘅原因係d時間太尷尬，平日限制0930後先可以揸，但係我0900已經要上堂，唯有焗住勁早出車

唔好揸咪得

寧願早出都唔想搭巴士 轉車站落又要行上去，k51班次又唔係話密，又冇固定時間表

7半至9半禁學 你幾點出門口

通常9點出門口，0915著車走人
再唔得就0745之前翻到去

9點堂 0745番到去 我寧願坐車算

9點堂得星期二，但係要好準時 最多咪早d翻去食個早餐，休息一陣夠鐘上堂

快快手日抖考完pass夜晚可以慶祝

希望平安日真係名副其實好平安

一剔要請甜水係常識

點知下年再見

諗到你咁灰

R6 坐姿趴到仆街

大山日抖多唔多車亂飛?

有定心理準備，冇甘大打擊

最壞既打算 最好既準備 ok ?
加油

留名等食甜水

19號先得閒開始練 放鬆心態

你果餐

我果陣都係考前兩日開始練 你揸咁耐番學放學 路面經驗夠 係熟習考試要點姐 最緊要8字同心理狀態

有排，仲有半年。

出多幾次車就到啦

有冇師兄知屯門邊度有頭盔店？
唔想出九龍

元朗

溫度唔駛講兩部都高冇咩好比較 夏天揸預底褲濕
力度 相對636係度力柔D
坐姿就一定636好過R6 如果計用黎返工636舒服D 仲有極力子較軟左都係覺R6硬D 長期塞車左手快打柴
油價都係0.8~1.5左右 睇你手油點控制
保養都係同其他26一樣 行完3~5千Km未換下機油 平均用3L中左右 18X~25X 1支 油隔7X-9X
揸左過萬就火咀就換4支 160~200 支睇咩火咀 風格又睇你想唔想再爽D K&N賣緊76X~8XX 鏈7xx~1xxx
個人感覺 636原裝避震好雞
同埋現實D講YAMAHA D車個價硬正D

Ching 解釋得好詳細

我都係會用黎日常番工出入用，睇黎都係636好啲，同埋我見香港代理做緊discount, 諗緊屌唔屌好

車價我就預佢一年跌一萬左右，玩開46，車價跌已經睇到好化，純粹覺得玩46玩左7 8年玩到好悶，又貴，所以想試下26

小弟3月尾先元朗考路試，心癢癢想學牌出部揸下

新636？
個樣超唔掂wo

唔係呀，諗住出番17年636咋。。。。

我唔知17年係唔係你所講既新636，26車我好多都唔多熟

2019 ZX 6R
心諗Kawasaki做乜9

學牌R6 636

我諗住17年果款咋

不過我都頭痕緊路試，條路未熟，淨係上左一堂導師堂，學左打8字，頭1 2次跌左次車，之後發現左個原理，non-stop 打到比呀sir叫我停

如果你諗住買新車 早幾日見代理賣緊11萬17年車
最後你有冇試過600cc UP既車先 冇既都係搵返300車操下先

我就係諗緊11萬果部

揸過幾次朋友部細忍，夜晚係工業村兜
雖然我知我呢個思想好錯，但我真係接受唔到部26仲慢過我部46

你部46係咩先？

Focus rs 同fk2

咁...
300cc又真係好難快過你呢2部既
真係得起步快少少/你唔要命咁劈

我想長揸長有
唔要命咁劈不了

其實另一個原因係，我覺得600條後呔闊啲，望落去靚啲，300條後呔好窄，視覺效果硬係爭咁啲。。。

我又唔係要劈既 係想嘗試下姐

架車係停車場冇哂電 推撻唔着
一撻就連表板都熄埋
出唔到車場 可以點搞

拆電叉 / 救車寶 / 過江龍

過江龍幫到你

上youtube睇左
過江龍要另一部車
即係依家唯有拆電出黎
但我又唔試過拆車

見到有尿袋過江龍
鴨記買好唔好?
有冇話咩牌子有保證

成日都有學牌P牌 一買就600 1000
以為自己揸到300就等如揸到600 1000
諗住部車都係咁上下size 分別不大
通常最後揸幾百公里發覺自己揸唔掂就賣車
有d就未醒覺賣車之前就炒車 輕則受傷 重則死亡

早排先見住個學牌的揸部600車係我面前炒
不過佢好彩 人受輕傷 部車新車落地幾日就花鳩哂

始終各人取向唔同，正如46都大把人p牌就買辣車，又唔可以以一蓋百既，我身邊都有人一開始玩46，之後轉去玩26就買左部r6，揸左2年之後又轉番玩46

電單車同私家車係唔同
就算P牌揸林寶拉利 危險性有限
不過你未試過就點都唔會明 你買r6啦

不過老實 未揸過都唔知揸唔揸得掂 香港又冇得租一日車試玩 最多靠有朋友熟唔怕你炒俾你試揸

我有個學牌fd成日想借我部車試揸（1000cc）
唔係話唔借得比人
但佢學牌 一陣炒左
十幾萬要你賠又未必賠得起 唔洗你賠我又心鳩痛

我試過r6呀，不過都幾年前 只係未試過636，所以先問下2部車各有乜利弊

不過我都明白既，26同46始終唔同，路面情況無得預計，經驗好緊要，都多謝ching你既意見

希望遲下有機會一齊出黎交流下

老婆點都唔會比人揸

有D油站都有得賣 不過偏貴
我用緊JUMPSPOWER 平時可以用黎做尿袋既,不過好L大舊

有咩原理 可以一發現就即刻nonstop打8字

擰頭 後逼力 完

下個月開始練8字....有啲驚
之前試過用單車慢慢試都唔太得

兩回事啦
你跌幾次就識

你上斜定落斜搞唔掂先

練斜8反而唔好non-stop咁打
每次打兩三個圈就停 重新再黎過

全中

我係打5個停 落黎 模仿考試果陣

未上導師堂，但感覺好難

其實唔難

單車難好多
冇得夾同唔夠重

幾錢 邊到買

你肯定係推唔著？
定係你唔熟手推唔著？

都有可能
我已經2波比油彈極力子

你要跑得好快喎

今日出車凍到手又紅又痛，揸到想泊埋一二邊搭車算

無手套？

你部咩車？
有啲車要著住錶板先推得著。

著到未 你車場係邊 近我既話可以來救你

唔該哂師兄先
問左朋友借
今晚唔得就要直接換電了

無，比錢人抽啦。

利伸 等到學牌都過左期

前面有巴打話比錢佢都幫唔到你抽

有無師兄玩開倒踢

換左前後皮同迫力油，頭尾brake都係冇乜feel係咩原因？

隻碟又冇花，係卡鉗外圍有D鏽漬

Wire鬆左

手套都無對？

有手套，但係入風

有手套，但係都入風，仲未得閒買對厚既

換埋迫力鋼喉

我成日起步唔平衡 有咩方法解決？先俾少少油再半鬆離合器得唔得？考強制 路試會唔會肥？要最正規鬆離合器架車向前郁先俾油？ 我咁做成日唔平衡

可以俾少少油

定油，慢放離合，動作要柔

另外想問咩情況會傷極力子 點解會傷？
點知道極力子係時候要換？

成日吊住極力子，入面d 皮就會好快燒，燒到咁上下就要換。
以我所知就係個極力子牛角鬆同埋磨擦點好小，就算較wire 較到最出都仲係鬆，排除條wire 冇穿冇爛的話，就係極力子到期

如果正常起步吊，正常咁用，大約壽命有幾多？

唔知

問左三間都唔無

諗緊考棍定自動26

啱啱俾人捉p牌騎快線 好彩佢放過我 唔係牌都俾人釘埋

點解唔釘你牌
少左馬路炸彈

鬼唔撚望你出車四條呔都漏曬氣

犯法仲要咁撚惡
快撚d釘牌啦

算啦 佢自己遲下會受返
我反而想召喚下宇宙捕快請教下佢

呢條路咁嘅情況 P牌可唔可以行右線?

三條線或以上嘅Highway 先唔畀行右線

答得好
但你嘗試再行前

但係個阿sir話p剩係可以行最左慢線 除左過車可以過一過中線 咁到底p牌係咪唔可以長騎中線？

叫阿蛇返去讀術啲例先

仲敢講野咩 依加剩係衰條59唔洗扣分 罰450已經執到

新手一問 點解轉彎唔好用前break？同堆我轉彎考強制 會收油踩尾break轉 但架車無乜力 唔穩 你地考強制點轉？

入灣前控制好速度 入灣定油 唔夠速度先補少少油 太快就印一印尾break

呢啲嘢聽下算啦 你轉緊灣車速太快唔通又唔落brake咩
你有技巧 知道要拉幾多brake咪得

轉緊灣落brake會拉直架車，轉灣條線會改變，車速慢就冇咩所謂，如果車速快大機會ballout

屎忽痕上網睇二手車盤

想問下巴打咩原因R3個價硬Ninja300咁多？

睇年份 其實差唔多

香港二手26 不嬲Yamaha>kawa 街車又好啡鈴都好

ninja 出左400 停300後 個2手價都有跌

再前D荔景對落就唔得. 其實睇牌做人啦, 見綠色牌就咪行最右線, 想坐P監咩

問題就係呢到
如果你一開始係兩條行車線嘅時候行右線
去到綠色牌個到有雙白線
係咪陰鳩人

是

Ninja300想加側箱 會唔會好奇怪 同埋唔知邊到有得買

頭先係街見到有架 個油缸好高 但個座位好低既 之後後座又好高 部車成條龍咁既 想知係咩款 勁型

MT10

59係乜

好多交通差根本唔熟交通例,尤其學牌P牌限制

細佬我準備考強制，考完就出車，學牌仔有咩新綿羊仔好介紹？
要求及使用情況：
p牌會上高速，預算2萬（有分期可以4萬多啲啲），一手車
睇過三陽同光陽，睇唔透，有咩要注意？
利申：無任何知識

成條龍咁

台羊

好似唔係MT10 印象中佢車頭燈唔係咁 仲有冇咩款係咁

咁樣？

台羊唔好？我見好多人都推dt350

有無多啲描述呀 係咪正常車款

佢成部車好似都好短 應該係正常車款 我都係咁啱搭車經過見到 睇唔清楚

Fairing 、 街車、顏色
乜都講多D啦大佬

依架？

似係！呢架咩型號 我見佢換左做白紅色 好型

我都諗到係依架
但係佢點睇會似一條龍?
MV Agusta Brutale 800
同廠有另一架都好似樣

我想像力太豐富 另一架係咩型號 好正

樓上岩岩覆左你
Dragster 800

唔該晒各位 但上網睇一睇 連二手都好貴 唉都係J下人地部車算

要十幾萬呀

dragster 800

但靚料
街車可以有既料佢都有
三出喉又型

係咪有675cc版 平啲

假設架車行行下無曬油 會有咩危險？

太舊個d歐洲車真係咪搞
聽講好耐之前d歐洲車d電子野完全唔可靠，反而新既就好少壞
我同事都係渣MV佢話淨係壞過電子油門，保養包換，其他乜都無壞過。
佢架好似2年前買，無識人有舊既所以對比唔到。

無哂咩油啊？電油定機油？

無哂電油咪停囉，可以試想像你係青馬大橋中間行行下突然停左，後面D車要避開你，如果避唔開就會有撞到你既危險。

無電油 剎唔剎到車同轉唔轉到灣？

電單車就得既
無power steering
無power brakes

但係點解咁問？

學車教練話試下急剎 唔拉極力子 用頭尾剎車 用埋引擎制動剎車 點解 引擎制動剎車？

engine brake 高波落低波就會出現 得閒係空地試下

原來電單車學牌要有駕院封信先整到
駕院冇俾我

Dragster好似得800同800RR
675得brutale, 外型差好遠

要有考期先申辦得

8月pass咗強制已經排埋考期，但佢都冇俾封嘢我

我嗰陣都係咁 你就咁打去同佢講 佢會3個字內email返比你 但搞到我去左兩轉

好慘…羊仔唔應該喺度問？

去返SYM總代理買易手車

啫係三陽會好啲？

Pass左強制約埋考期佢直接幫我整埋學牌，兩個禮拜之後已經攞得

小弟自己上網訂左套啡鈴

想問如果自己裝要有咩架餐？ 同埋會不會影響到架車運作既部分
小弟係揸R3~

同埋可以係邊買到換啡鈴既架餐？

跪求

唔想俾車房搞，因為自己都鐘意砌野拆野，
當然有啲難搞既都會俾錢車房整

想問下 如果46學駕院 而且比左錢駕院搞學牌 但26觀駕學 咁到時觀駕強制pass左得話可唔可以拎住張黃紙去運輸署搞學牌？

自己出街望下 邊個牌子嘅車見得多 我就見3陽多

其實你咪試下拆車先

佢果啲圓型螺絲，中間一個好似五角定六角型
用咩工具好 好似係特定種址批拆？

有無人冬天會用頸套，有無邊隻好介紹，定款款都差唔多

可以落去土瓜灣Free利,車迷迷等 望下
反正都係用凍果兩三個月, 價平就得, 款式差唔多

好，唔該ching

六角匙、扑頭組合
應該都夠晒用

聽朋友講R3啡呤零件最麻煩係果幾塊疊黎疊去嘅膠件

放假試下拆下先

最驚佢會連住啲內部電線定乜鬼野 唔敢拆

心郁想換條slip on玩下
唔同牌子係咪分別唔大?
對動力有冇影響 定剩係得把聲
利申07

而家科技咁先進，唔肯定嘅就拆之前用電話影幅相先，不過有啲接駁位係要有啲技巧先裝得到

邊個位

兩缸車唔拆滅聲咀似煲水聲
拆滅聲咀會好撚嘈，無抵扭，高轉唔清楚

考強制 路試 斜8字轉灣時候
係唔係唔俾用離合器去轉？

R3邊個位就唔知，因為我未拆過
不過之前拆過啲羊，係要試過先知

應該唔係好難 期待到貨

渣緊07換左鈦蠍
唔拆d聲好弱雞
拆左好撚大聲
有無得中間d

換返原廠喉

我都鐘意slip on多d，全疏又貴又要較電腦

仲弱
哮喘咁

咁又係…聽聞光陽代理好廢…

大家對yamaha同honda羊有咩睇法？

07 d聲又真係要搞搞佢

無咩好睇啦 一街都係 揀款就得

睇緊force155,高速會唔會唔夠力？一個人用，兩三年換車

你唔飛車就夠

頭兩三年應該唔會
其實我有睇啱呢架同
2018 Honda Forza 300
只係驚新牌仔操唔掂大羊

其實細扭力行高速好危險 比你架車極速有120又點 要十幾秒先上到 比泥鬼撞死左啦

你都有道理…所以如果有能力應該直上Honda forza 300？

行高速300基本啦

明白～感謝指教

個人意見 唔好盡信

有冇人知觀駕d鋪幾點開工?， google寫12點但9點打已經有人聽

有錢就緊係300啦，力夠基本之外，儲物箱又大

應該係開鋪放考試車出街?

觀廣個間12點先開，碼頭應該跟強制時間開

我當年強制補鐘，好似9點入場霸全場任練，當日唔記得係咩假期仲要得10度

今日我見好似有考強制

07好似得全梳揀

理論上，你轉到既，佢話知你啦
不過呢，可能會 trick 你離合使用不正確

邊度買頭盔平D
想買個淨係用黎考牌學車用一排

淘寶

唔係要有果個咩標誌先可以考試用咩

係法例要求你揸電單車時個頭盔要有個個標誌 唔關考試事 考試唔會特別check 放心

Zeus

學牌想出街車MT03, 2手驚中改裝recall車, 新車又有排無得渣, 有無其他推薦?

問左代理幾時有車?

直接買啦

十幾部mt07放售緊 咩事

廣華街幾百有

無錢架 都係供車會

計埋息分分廿差兩皮都冇，如果我夠高一定買硬新forza300

我睇過啲實測圖，165cm,55kg都carry到

揸就實揸到，大車都係咁揸，係塞車麻煩少少，個個睇法唔同，而我就唔鍾意780mm ，如個係舊款就即pay

唔知你貪方便表達定真係上車會
不過提下你 借銀行錢啲息平啲 好似係

竟然！做下對比先！

未問，斷估無痛苦，相信舊車款去到年尾都唔會有現貨

唔熟買賣 請問改裝如果同政府伸報 仲會唔會犯法？俾如我轉色 算唔算改裝

改色 去運豬署轉就可以
我諗冇乜人去申報改左咩,搞得黎應該都成年,要搵製造商同代理批個證明呢樣都難,就算呢樣咁好彩有,去到交通條例呢關睇怕都過唔到,改條喉隨時都過唔到噪音
至於係香港玩車係好慘,唔係跟足原裝都叫改車

在改裝任何車輛之前，你應該遵照以下主要步驟：
預先諮詢你的車輛製造商或代理以確認有關改裝是許可的。
預先諮詢你的保險代理，否則可能會影響你的保險範圍。
確保你建議的改裝不會違反任何法例或規則，包括道路交通條例第 374 章及道路交通（車輛構造及保養）規例 374A 章。

應該換啡鈴唔需要，車身要

依排多咗人放07嘅

07 換slip on 頭段會沒左力

黑色個隻膠羅絲 中間用力篤落去就會彈開

加泥擋都叫改裝，無陰公

咁又相反,萬一咁唔好彩要去驗車,第一樣一定要裝既就係改裝泥擋

咦？泥擋唔算改咩？

其實改既定義好灰色 最後睇阿sir心情飛唔飛你紙仔

比人捉過去驗車既應該都知，新車個泥擋太細塊驗車官唔比你過要你土炮一塊先得
車廠返左新車黎香港驗都會裝左先驗，驗完佢地拆左先賣，原因係改觀好柒

…真心覺得香港好落後。

原來咁撚濕9

梗係啦，呢排做咗20萬tax loan
分1年還先俾多3千蚊息度

你睇上會果條數分分鐘做架5-6萬車仔都5-6千蚊息

準備出mt09

燦基仲未有得訂monkey 125

19年？幾時到

3月底

嘩，泥頭車果啲泥擋咁嘅

想買個全盔，筆直2000-3000蚊 ，有冇咩介紹

最好有埋藍芽

Airoh 搭多個V6

Shoei Z7 搭多個V8

AGV 搭多個V3

想買架gts300i 買唔買二手好

夠budget點解買二手

我見到車已經係到
但價錢未知

ds moto賣緊好耐

其實點解考車唔落得右腳？
大家考到牌出黎，會唔會到keep住右腳唔落地呢個集慣？

單騎會，雙騎唔會

見過個p牌慢速跌車 落右手都唔落右腳 最後訓左係到

唔落得左腳既原因, 我諗因為棍波係右腳控制後剎
至於自動波都唔得,我就諗唔到啦
可能科技進步,但冇改法例

生得矮，停車雙腳落地穩陣

同埋平路燈位會落右腳入，左腳入空波鬆下隻手，轉燈就入波上右腳走人

唔落右腳可以控埋後剎安全D同埋剎車個力道會線性，我依家慣左就算燈位入唔到空波就直接落一波拉極力子停空燈落左腳，好處係一起步即比油去，當然停成分鐘紅燈就落右腳入空波慢慢等啦

想問下各位觀駕巴打 強制堂最後一堂係咪就係會考埋強制試 定另外再約時間

sorry冇追post 原黎上面有巴打答左

重考路試邊間好？

教仔/貴記/觀駕？

觀駕個期好似比出面快少少

星期一去報名

想問依家落緊毛毛雨，駕駛學院比唔比操車？

報掃干甫，天光道 定香駕d 路線好

俾

Monkey125幾正

放架6手06年CBR600RR 4萬5咪

44k$$ 跟套原裝Movistar藍花原廠fairing

本身上手淘仔殼其實唔太靚 加上有花有爛

不過勝在機件係超精神 保養好

tg : Foden331

Nc750

住東九龍係咪報觀駕最好？

近囉 最好就一定係沙駕 有私家斜八 唔會比外來車影響

大家點睇nc750x

因為斜路停車你要踩brake 佢要確保你任何時刻需要踩brake單腳企都保持到平衡

舊式綿羊仔右腳都有brake

沙駕d車好柒下，一波chok到

駕院D斜八範圍可以打好闊
大球場個斜八位勁細

強制定路試？

如果只係考強制咁梗係觀駕啦

觀駕路試都係天光道，不過排期快啲

一波扭力最大 而最重要你又係學仔 唔好怪啲車啦

咁講係事源渣過另一部觀駕車，都係150cc差好撚遠

所以強制唔太推薦沙駕

跑馬地輝SIR 掂唔掂? 想搵佢學26

9月收工喇，你報個d好似唔可以帶落新觀駕

早幾年沙駕考試車同練習車唔同，考試車質素好好多

佢而家寫路試排到六月中囉

如果筆試未考，強制未考，排乜野6月

所以咪問佢考咩囉

當你pass左筆試，今日排強制我估最快都2，3月，當你過關再排半年，應該岩岩好收工

考完強制想去新觀駕定出街到時決定啦

不過如果想係駕院考就係駕院考強制

掂

學生多，D車幾殘

路試未考唔敢講，不過強制好似無咩分別 可能我果日大多人考

車褸size係咪要揀得咁貼身的

係
唔會太Over size的

大家對k&k有冇評價

nth la隔離po見到大量負皮

依件咩model？

觀塘駕駛學院收左皮 ？

都可以
識人跟佢學

我覺得車唔錯
都有試過一架好殘
不過用開果幾架都唔錯

我朋友開頭都覺佢難頂
但過左一排佢又話難頂但幾好

今日元駕肥左落左黃金右腳，排到下年八月

小事

有冇巴打知道19年CBR500R香港幾時有
個咪錶好鬼吸引

再接再厲

入唔入都唔知，不過又幾靚仔
個定位有少少高不成低不就

500cc係咁上下
香港揸我覺得啱啱好

無快期？

路試落右腳?

八字打哂落平地個下頭brake重左架車就挨右邊，咁就出左腳

我諗應該無

你考幾點?冇考前加鐘?

有考前加鐘呀，臨場發台瘟
明明考前都無乜野

考朝早定下午呀 我覺得朝早考影響較大

朝早

朝早慘D 我果陣下午考 可以問下朝早考生做下準備

其實我覺得架車同技術重要過師父 ，師父又咪叫你過線過車場口擰頭同望足 考果時最緊要唔好心急 所以我覺得導師堂一兩堂已經夠好夠

電單車 全日要著曬低燈？

大燈

大燈等如低燈？

車頭大燈嘅低燈

確實26係靠自己, 不過如果個導師真係指到你問題所在, 幫助好大.

我打8字本身好唔穩, 有次還車(唔係導師堂)問咗個導師幾句, 佢劃個B字, 然後mark埋4隻角位望嘅方向, 叫我下次試試.

之後我打得好好多.

左上角靠邊行條直線先轉
我當時都係咁

想問問大家每個月大約洗費幾多？

330$油錢

完

台灣個個都叫人上CBR600R

有4缸聲聽

睇住人準備考果時個師父推架車埋線就行開左，之後考果個唔記得升番腳架打唔到八字 。我考果時個師父細心d 就推埋去 升埋腳架叫埋我上車先行開

我覺得係台灣啲人純粹想上埋紅牌先上600

600以下啲車太單薄

呢個開車前準備
我覺得係人的問題

腳架都唔踢起係自己戇鳩喎

考車都唔做足全套上車動作, 抵肥啦

已出mt09 破產

Pass左幾制幾耐有學牌?

Pass左強制幾耐有學牌

唔緊要啦，錢可以再搵，青春過咗就冇

咁易破產？
咁改裝、維修d錢點算

基本上已經認左同一個老細

想問下各位P牌棍仔出咩車好？
諗緊應該買架二手番黎操下先定直接買新車

只係啲錢變左另一個樣

有無巴打想要GTS300i羊？我打算放售，齊料2016 ABS sport版，

小心d揸
26係好易乜都冇

46有全保total完都係跌少少

是但買隻羊 渣渣下你就唔想渣馬

見到日本出咗新sr400 唔知香港幾錢呢

聽日考2點 求祝福

你個人喜好啫

輕鬆

我都諗住買新 舊又唔識睇 買新自己安心媽咪放心

咁少

又真 垃圾車擺街/骨位唔洗錢
都無支出 牌費保險一年一次唔計啦

夜晚泊骨位 0$ 返工泊骨位0$
1KM 0.35$左右

差唔多啦

你幾耐入一次油

4-5次油

一個月

我一個月差唔多500油錢 已經唔係日日渣 不過次次都新界西去九龍東咁濟

有冇vstrom250 gp 或者車主 交流下

反而我唔係太鍾意果D架車擺多過揸既人
我樓下骨位D車一星期都唔郁一次

個個骨位都一定有幾架長放係度

我樓下骨位係全部車都長期放係度唔郁

同區議員講 再叫路政嚟畫鬼腳

長放好心就泊入停車場啦屌

你估我唔想泊車場咩
我條杓同隔離村車場都full到冇waiting list俾人排
擺遠D又冇左代步既意義

你考邊區

香港係咪買唔到全新r15

小弟又有野想請教
想問下，車cam用頭盔款好，定係裝落車果款比較好？
小弟岩新手，發夢出左架636，身邊無人玩26，全部都係玩46

裝頭盔好柒，除非你有玩拍野，就裝下巴位
車cam裝落車頭尾有用D

新手買636

v3？
問DS

今日拎車發覺架車極力子隻角俾人搞到鬆左彈弓
已經第二次

想問下裝頭尾車cam有冇邊款好

同問

我都係慢慢揸，仲熟習緊同run in

平平地買隻山狗，喺頭燈relay/fuse搭條雙出USB攞電

雙子星 最出名